最近成日發惡夢 有無方法唔好再係咁

連續幾晚都發惡夢
惡夢都離唔開男朋友
第一晚就發夢見到自己同唔識但年紀大好多既男人結婚
但結果陣係咁諗起男朋友跟住係咁喊
第二晚就係見到男朋友去左大陸讀書識左個大波長腿妹
跟住唔要我
琴晚就係生日去旅行果日掉低我由我自己去旅行
但佢去左韓國自己玩

到底我發生咩事

唔好訓

煩膠

我已經日日都5點幾先訓...

同我扑返獲，再發男友對唔住你既夢會平衡番，好訓D

你條仔帽你

但我同佢無發生d乜架喎
但最近罵過一次大交就變成咁

過幾日冇事啦

m男

洗唔洗咁都負皮我

同男朋友搵d開心野做

同佢一個禮拜先見得一次
番工時間又唔夾 收工最多打鋪機佢就要訓

唉 明明關係都無乜野就係成日發惡夢

攬住羊仔訓

羊仔我之前個男朋友送架

唔攬得咩

我係發鬼夢 嚇撚到唔敢訓

咩夢黎講黎聽下

我有熊仔 我細個果陣屋企人買比我我仲攬住佢訓

dump左隻熊仔啦 買amuse既羊仔

唔忍心喎
真係好鐘意隻熊仔 雖然佢個樣好殘

好長喎

得啦

照打先

唔知點解我住我本身個到既樓上 本身住20樓 所有行李都係21樓啦
返屋企要拍卡 我又冇帶 就同個看更嘈話我住20 佢地話20樓冇我呢個人 我就話我屋企人住20我自己21 21樓拎黎擺行李 吉既間屋
之後就等lift 原來我家姐企我前面聽到我同看更講野 之後佢個身唔郁 頸擰轉話水黎對住我笑左下 勁撚寒 之後個畫面變左我係21樓吉個間屋 我訓緊教 見到我斜對面 我張床格離有個黑色既人 好似燒死左既細路 男仔黎
之後我就大叫 先醒起佢地係樓下得我自己係樓上 心諗仆街冇人救我
屌真係完全郁唔撚到 個鬼細路係撚咁望住我 好驚好驚 我真係以為我會醒唔返 永遠係個夢到

Sorry for 1999, 諗返起仲係好驚